====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: au-dessus du niveau de la mer , le projet développe des surfaces inclinées (des nouveaux espaces publics) et des lignes habitées qui permettent de conserver des parties de quais en pavé en garantissant la protection de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

